胖虎惡啲定共產黨惡啲

借完野唔還
打爛野唔賠
胖虎就迫人聽佢唱歌
共產黨迫人聽國歌

胖虎係電影入面會變番好人
共產黨唔會

共產黨都係淨係係電影入面會變好人

係電影變左為國為民

估唔到真係同胖虎一撚樣

邊個胖虎？
淨係識技安

小夫呢

死開啦黃浩銘

咁都俾人負皮

胖虎唔會殺你全家

國民黨=大雄

台灣=大雄

咁多拉a夢呢

美帝

阿B仲惡過共產黨

靜香先似美帝
胖虎都唔敢打佢
又周圍攞人著數

係撚
美帝明明就係老師

雖然胖虎成日蝦大雄
但每次(電影版)大雄出左事佢都會幫手
係知心好友